想救返iphone whatsapp chat history

冇備份
仲要幾個月前delete嘅
係咪基本上冇可能救得返？
Thanks so much

呢啲嘢應該走去問綠色專業團隊
佢哋會答到你

Sorry綠色專業團隊係咩黎架...？